講下用緊邊隻香水

不了，本身有體香

男人老狗有體香

m&s aqua

Mont Blanc Legend Sprite
想轉Dior Sauvage

Dior Sauvage

Paco Rabanne One million

Tom Ford Black Orchid
Jo Malone Wild Bluebell

Hermes Un Jardin sur le toit